嗌分手後復合 感情大不如前

前一排男朋友嗌分手 但係我唔捨得 於是我等佢放學 lur佢一齊返 我地依家的確一齊返 但係我變得神經質 成日好怕激嬲佢 每樣野都好小心 性格變哂 勁小鳥依人同好care佢心情變化。。。男朋友其實一直都好愛我 佢都有叫我唔好太緊張 但係我就偏偏咁樣 點算好

直線d講

其實分過就一定唔會去返以前咁，佢講得分就已經放棄咗你
你lur返佢 唔代表佢真心想同你一齊返
可能只係唔想你煩住佢

我朋友同你一樣情況
最後拖多半年都再次分手
唔會有好結果

最近其實都有sweet嘅時候 只係我變到好神經質 神經質到做多左 就覺得中間有隔閡(?)
我問佢其實我係咪死lur住您 佢又會同我講 我唔愛您就唔拖住你喇

佢咁講應該仲愛你既
佢無謂呃你

都係relax d去面對佢,唔洗太在意對方,活出自我就可以。

輕鬆d

因為有溝通
更重要可能冇心意去溝通

算啦 佢要分手證明你對佢已經可有可無
我直到到先都以為有機復合
原來自己一廂情願
成個on9仔咁煩住佢幾個月
諗住keep住聯絡會等到佢
聽日就係拍拖第一千日紀念
約佢拎返d野就大家冇拖冇欠

add oil bro

一開頭佢重話自己重未試過咁認真叫我接受佢
一直以黎都放佢第一位 結果就係比女飛
連死因係乜都唔知

當打機突然停電,從頭黎過

無鬧交都散？

以前成日鬧交 今年年頭開始冇乜點嘈
3 4月開始好難約佢 頂多夜晚食飯
成日話忙但係佢d fd又約到佢
好似7月定唔知8月佢話淡 散左keep contact到e加

諗諗下真係活到無左自我。。。底線放到好低 好怕佢再離開我

自然d,拍拖係求舒服

你地有無攤開問題黎講？日積月累只會彼此都好唔gur對方

前排大概係幾時？
岩岩復合有咁既反應都算正常既
俾啲時間自己遲啲會冇事

上個月嘅事